旺角天橋終於有皇氣趕印狗走

Send左幾信次去投訴
終於有人做野
可惜清唔晒成個天橋

推

咁爽

中環天橋都需求支援

好撚臭

幾時趕埋通州街天橋班道友？

直接報警有冇用